陳同佳 粒墨 移位

有無人知點解

自拍鏡左右調轉

on99

前置鏡頭左右調轉

因為自拍左右調轉

拉

真膠?假膠?

你自己試下先

咁都有女朋友 咁我死咗算

佢都真係幾撚7 好心整走粒墨喇屌

樓主幾歲呀,咁基本常識都唔知

膠到無極限

又係假架，快D查cctv啦

呢個假嫁 因為南北極磁場轉移導致真個個陳同佳一早死於獄中 依家求其推個人出黎頂住

因為晚晚都打側瞓

所以先帽左 你妒忌？

應該係下面張自拍鏡反左
之前有張相影佢喺狗車, 都見到係生喺佢右邊面

又點呀福爾摩斯

未試過自拍? 拉!

快d要片

要幾毒先會未自拍過？

替身
真身已經死左

係咪要咁講？

係呀

On9

善用不推文回覆on9

唔通呢個係樓豬扮？

80歲都可能唔知

樓豬未撚自拍過???
試下拎住張紙寫幾個字再自拍
睇下D字會唔會左右調轉左

比人帽有咩好妒忌
分分鐘只係睇中佢某d野先一齊
如果唔係都唔會帽佢仲要有左啦

睇中佢粒墨先一齊

克警假扮

你輸在無墨（無咁大粒）

連登神探：呢個係替身，假陳同佳

咁有乜辦法

因粒墨係痴上去 鍾意左就左 右就右

CC台神探又查案

你係咪弱撚智㗎

因為樓豬左右腦都移位

唉

你確定樓主有左右腦?

笑到仆街

係下面

on 9 , infinity

哦，原來呢個係陳同住

佢個名，404咗

學youtube 用麵粉整鼻果d
加支marker自己油粒 大過佢既

屌你智力有問題睇醫生啦

毒撚冇自拍過？

on9仔，拉

唔係無原因

樓住個腦都移左落屎忽到...

神探上身
一定無咁簡單

唔係同一人
FCed

拉la
on9 post

屌撚晒你地啦，呢啲po都上到熱門....

淘寶淘返黎，容易甩，痴錯左位

樓主似白痴仔

一個係鼻既左邊
一個係鼻既右邊
真係關自拍同鏡事?

弱智少陣當幫忙

正想問

明顯唔係同一個人 樓豬高手

咁都有得笑多謝晒樓豬

毒撚正常唔知

垃圾post拉

頂你

btw 拉

屌你，真心膠？？？
自拍咪左右對調

神探一定冇自拍過

其實你放隻左手上個鼻望一望鏡就知

#曲

Diu咁都推上熱門
請善用不推文回覆

弱智？

應該解答到你個問題

...

屋企冇鏡咪呢啲囉

屌你番去重讀小學啦偵探

常識 笑死

用不推文回覆阿仆街
我唔要係熱門見埋呢啲弱智post阿

屌 推正經post啦

分唔到樓主假膠柒d定係樓下堆真心膠柒d

熱門

演員

簡單。有個耆英啱啱學識咗，點樣將一張相左右掉轉……囉

弱智可唔可以唔好上連登，仲1要上埋熱門，on99

佢d頭髮都移咗位

咁嘅po 都上熱門 拉

善用不推文回覆

DLLM 膠post都推到咁多頁JM9???

樓主固然on9
樓上成班係到笑9樓主推膠po仲on9
不推文個制唔係裝飾用架dnlm

難分真與假

你老母 個撚個唔識用不推文回覆? 咁既垃圾post 都可以上熱門?

呢啲唔好喺連登問 😑

你試下用手指遮住，都仲休好柒，唔關佢粒墨事

btw 殺人犯真係有樣睇

on9 post都上到熱門

拉走個post啦

樓主on9 拉

點解咁on9嘅post都上到熱門

自拍左右會倒轉

用腦先出po
拉

被綠帽唔係無原因

屌你 影相問題

果粒好似係痣黎

又黎
答過幾多次...

咁都上熱門 拉

神探請入場

善用不推文回覆
on9 post都上到熱門

毒撚想畀人帽都冇

真心膠

膠post拉

毒撚都唔自拍, 唔知好正常

戇鳩拉

屌

好樣衰

鄭捷

去完香園圍

佢真係好樣衰

On9po都上到熱門
拉

P到咁撚白

好心唔好咁低B

點呀連登神探

起碼扑左

佳同陳係佢

叻啦傻閪樓主, 咁都俾你發現

屌你咩

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

出黎個個究竟係唔係佢 點解可以一口咬定佢就係真佳仔

你隻眼調撚轉咗

善用起底功能

笑左出聲

on9

曼德拉效應

呢個邊撚到似陳同佳

D美顏秀秀真係好撚顛

搵人扮陳同佳極有可能已經唔喺到，各位連登神探快啲出動查案啦

黑警揾演員扮

笑撚左

多謝提供笑話

拉啦你地班仆街

同一個位你先驚

一定係戲子嚟
有冇神探

大家一齊推post上熱門俾全世界見到有幾黑暗
上次彥霖又係咁今次都唔可以放過

有啲機自拍會左右調轉

你真係唔用腦

自拍囉on9

有冇腦？

It’s not funny

又要查案
為陳同佳還一個清白

死on9笑到肚痛

自拍會左右掉轉架On9

屌你ON9仔，你自己未一撚樣冇按

樓豬 個腦 移位 去咗屎忽

佢個撚樣有d似689

真9定假9？
如果係真的話
樓主其常識與警犬相似

屌你老母
多謝你 好耐冇笑過 笑撚左 笑撚埋右

笑死今朝討論到呢家

。

你點影的

pull